石原聰美(里美)(16) 春季水十新劇《恋はＤｅｅｐに！》首播倒數兩周(4月14日) 及 2020東京奧運復辦有望

不忘初心 光時再臨

誰是石原?

石原聰美（正式譯名，為聰明又美麗之意；但中文譯名多為石原里美），
1986年12月24日出生於日本東京，日本女演員、主持人。
2002年，參加HORIPRO公司第27回藝人新人選拔，
獲得最佳新人“完美少女”獎，
從而正式以女演員的身份進入演藝圈。

石原里美個人頁面

Horipro社 IG

石原里美（石原さとみ）獲選為
2020(2021)年東京奧運火炬手

新入門巴絲 了解女神里美BB 簡介 推薦

TG為主 MEWE為副

[size=5][b]加入LIHKG石原聰美Telegram Group （非官方）（不常更新）

加入LIHKG石原聰美MEWE Group （非官方）（更加不常更新）

#1 簡介
#2 主要電視劇作品之2010年代（下半年代）
#3 主要電視劇作品之2010年代（上半年代）
#4 舞台劇『亞洲之女』及綜藝集合
#5 春季水十新劇資料出爐 《恋はＤｅｅｐに！》
(暫時釋名為《深深地戀愛！ 》)
#6 STICKER整合
#7 上PO 資料回帶(選段)

#2 主要電視劇作品之2010年代（下半年代）

－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－

《默默奉獻的灰姑娘～醫院藥劑師的處方箋～》
（アンサング・シンデレラ 病院薬剤師の処方箋）
2020年7月16日-9月24日

黃VIU APP 有提供重溫

預告 / 宣傳片

主題曲 / 插曲

《天國餐館》（Heaven？～ご苦楽レストラン～）
2019年7月9日-9月10日

預告 / 宣傳片

主題曲 / 插曲

《高嶺之花》（高嶺の花）
2018年7月11日-9月12日

預告 / 宣傳片

主題曲 / 插曲 (playlist)

《非自然死亡 / Unnatural》 （アンナチュラル）
2018年1月12日-3月16日

預告 / 宣傳片

主題曲 / 插曲

《校閱女孩河野悅子》 （地味にスゴイ! 校閲ガール・河野悦子）
2016年10月5日至12月7日

預告 / 宣傳片

主題曲 / 插曲

#3 主要電視劇作品之2010年代（上半年代）

－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－

《朝5晚9~帥氣和尚愛上我~》（5→9~私に恋したお坊さん~）
2015年10月12日-2015年12月14日

預告 / 宣傳片

主題曲 / 插曲

《親密姐妹》（ディア♥シスター）
2014年10月16日-2014年12月18日

預告 / 宣傳片

主題曲 / 插曲

《失戀巧克力職人》 （失恋ショコラティエ）
2014年1月13日-2014年3月24日

預告 / 宣傳片

主題曲 / 插曲

《多金社長小資女》 （リッチマン、プアウーマン）
2012年7月9日-2012年9月17日

預告 / 宣傳片

主題曲 / 插曲

#4 舞台劇『亞洲之女』及綜藝集合

－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－

舞台劇『亞洲之女』
已於2019年9月6日(五)起於Bunkamura Theatre Cocoon (東京澀谷)上演。

－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－

石原聰美劇集綜藝集合

石原聰美寫真集以及特別版現正發賣中

想獲得石原聰美最新資訊？

加入石原聰美LINE官方帳號

直接上#1ホリプロ官網さとみちゃん的profile頁下面的LINE圖形按鈕

可愛精選推介

＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿＿

香港人報仇，仲要撐住啊

#5 春季水十新劇資料出爐 《恋はＤｅｅｐに！》(暫時釋名為《深深地戀愛！ 》)

－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－

據不同資料集合而成

官方網頁

NTV春季水十 《恋はＤｅｅｐに！》
(暫時釋名為《深深地戀愛！ 》)

劇情簡介 :
大型公司為舞臺，石原里美和綾野剛的角色一直是死對頭，關係劍拔弩張，但是在他們相互較勁的同時，他們也開始互相幫助。於是沒過多久，兩人成為歡喜冤家，陷入了戀情之中的(禁斷)戀愛喜劇。

陣容 :
石原聰美和綾野剛將共同主演 (首次合作)
石原飾演的魚類宅女海洋學者 渚海音
綾野飾演的從倫敦回來的傲嬌貴公子 蓮田倫太郎
編劇為德尾浩司（《大叔的愛》、《我的家政夫渚先生》）

日期 :
預計4月(4月14日)開播 / 上映

其他資料 :
現在這部新劇正在神奈川縣的一個攝影棚內拍攝中

OST :
OST : back number - 怪盗

預告 :

#6 STICKER整合

－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－

PS. SIGNAL VER

PS. TG VER

PS. WHATSTICKER VER

#7 上PO 資料回帶(選段)

－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－

2020年東京奧運會聖火傳遞開幕式

－－－－－－－－－－－－－－－－－－－

舞台『終わりよければすべてよし』

－－－－－－－－－－－－－－－－－－－

新廣告

補充

新廣告

新post留名，請大家繼續支持石原さとみ

舊PO 傳送門

石原聰美(里美)(15) 辛丑牛年願望 大家平安健康 祝賀春季水十新劇資料出爐《恋はＤｅｅｐに！》

新po留名 好耐無入黎了

新PO留名

歡迎日後常嚟

Lm

LM

海音醬

芫茜

香菜狂魔

笑死我

可愛い

麻煩樓主喺舊post度 pin返新post條link

戀deep最高

留名

人脈食堂熟肉

Thanks巴打

乜料

新po lm有得睇新劇未等唔切了

下星期四先播

仲要等埋有字幕

唔係星期三咩

係喎
我一直記錯星期三
太掛住葵綠

去viu 睇

終於倒數一星期啦，等得太痛苦

unnatural 會唔會拍續集

暫時都未有消息
不過石原D劇無續集嘅前科

我覺得係佢唔想自己d劇收得就不停拍續集，似係想不停演唔同嘅角色

我都覺得係
我想睇佢做奸角 亦正亦邪都ok

大笑姑婆 反串 奸角

印象中佢好似真係無演過奸角？
Btw 幻想佢亦正亦邪嘅眼神都覺得好正

佢對演藝真係有份執著嘅
講真Unnatural 如果有2應該都實收得，但通常之後第三第四輯好容易出事

正
好過個d成日都要正正經經又多片睇嘅番宣

算計

成個H社拍嗰套電影？
里美個角色好似有殺人

我都鍾意多啲同佢互動，仲要笑到見牙唔見眼嗰種番宣

最緊要唔好睇片

呢樣真呀，三個鐘節目睇咗兩個半鐘片，間中得個窗口仔有里美個樣點下頭嗰種番宣節目堅難頂

好少戲份

女性自身

「恋はDeepに」海音(石原さとみ)の“ヒミツ”を知る重要な役 若本規夫が声の出演決定！

2021.04.07 公開
4月14日（水）夜10時スタートの日本テレビ系新水曜ドラマ「恋はDeepに」。

この度、新キャストとして、「サザエさん」（アナゴ役）や「ドラゴンボールZ」(セル役)、「人志松本のすべらない話」のナレーションでおなじみの、声優・若本規夫の声の出演が決定！

若本は、石原さとみ演じる海洋学者の渚海音（なぎさ・みお）の「ヒミツ」を知る数少ない存在として、物語の鍵を握るキャラクターを演じる。若本がどんな役柄を演じるのかは、初回の放送にて明らかに！

■若本規夫 コメント

「声優人生50年、様々な役柄に挑んできましたが、さすがに○○はお初のキャラクターです。
どんな声を出せばいいのか考えても始まらないので、
直感的に思いついたキャラクターで挑戦してみました。
皆様のお気に召しますかどうか…」

靚

幫條魚配音？

第三張個眼神

咁望法點頂得順

台灣相關〜

【春季日劇第10彈全台獨家】#石原聰美 #綾野剛
日迷狂敲碗《深深地戀愛》遠傳friDay影音/15起獨家跟播

‼本季必追的愛情喜劇‼
石原聰美、綾野剛首度合作當海洋學家戀上傲嬌富二代，兩人會擦出什麼浪漫甜蜜的火花呢？

▎主演：石原聰美、綾野剛
▎共演：今田美櫻、大谷亮平、渡邊圭祐
▎導演：鈴木勇馬《東京白日夢女》、岩本仁志《改造野豬妹》
▎編劇：德尾浩司《大叔的愛》《我的家政夫渚先生》

熱愛魚類的海洋學者(石原聰美 飾)，和負責開發海洋渡假村的傲嬌名門子弟(綾野剛 飾)，立場對立的兩人之間命運般的戀愛故事。

Friday獨家會少咗人睇 KKTV唔爭氣

希望Viu買到

NTV劇以前好似係NOW買，CCTVB無買過
希望VIU會搶

又有 cover girl?

清清地既look已經好靚

我sd左email去問 佢地覆左會反映

steve 巴

btw viu 應該都係睇播出收視再決定

但呢套明明今季重頭

view 數 hit rate (keep 住有） 先代表到

放送まであと7日

開播倒數一星期

石原さとみ （梨花役）
私が演じる梨花はとても大胆不敵でちょっと理解しがたく謎の多いキャラクターですので、演じるのは難しいなと思いながら脚本を読みました。優しくて温かくて、でも切なくて愛があふれていて、原作と同じ読後感がありました。初めての母親役でしたが、私の周りにもお友達の子供も多いですし、気負わずに演じることができたと思います。撮影の合間も（娘役の）くるみちゃんとずっと一緒にいましたし、肌と肌が触れている時間を多くしようと心がけていました。触れていると心地よくなって、とても愛おしく楽しい時間をすごさせていただきました。

映画『そして、バトンは渡された』は2021年10月29日（金）全国公開です。

又同田中圭，幾女木

希望香港戲院會上，好想買飛入戲院支持里美

石原里美確定出演永野芽鬱主演電影「愛的接力棒」，將首度挑戰母親角色！

故事從無血緣家族的角度出發去探討愛。永野芽鬱將飾演主人公森宮優子，田中圭飾演父親森宮。石原里美飾演母親梨花。電影去年10-11月拍攝完成，目前正在後期製作。將於今年10月29日在日本上映。

石原里美comment：我這次飾演的梨花是一個非常有膽量又勇敢，同時又有些難於理解，身上有許多神秘之處的角色，因此我是在想這個角色扮演起來應該很有難度吧，一邊讀的劇本。讀過劇本之後，感覺到一種既親切又溫暖，但同時又充滿悲傷的愛的跟原作相同的讀後感。雖然是首次嘗試母親的角色，但是因為我身邊的朋友們孩子很多，我想應該可以帶著一種平常心去飾演這個角色。在拍戲期間，我和飾演我女兒的くるみ醬一直在一起，而且我也盡量創造跟她近距離接觸的機會。與她接觸的時候很開心，我們度過了一段非常有愛又有趣的時光。

上年11月拍完，即係接住藥劑師咁滯

佢真係好勤力

Yes

即係上年有大半時間都係同田中圭做野

再一次證明有D日霉係垃撚圾

上年話片場喝田中圭飲醉果次?

話共演NG嗰次

做老母

佢兩個應該好熟, 話共演NG堅on9

識咗十幾年 由繃帶俱樂部開始

放送まであと6日

福山翔大幾靚仔

美櫻嗰段有字幕版

10月16日有電影預告

屌我做乜鳩

take it ez brosis

佢熱愛美食嘅程度真係好誇張
拍真哥斯拉個陣應該係佢人生最難捱嘅階段

嗰陣時佢發生咗咩事？

d衫tailor made啱啱好fit晒size嘅，所以要控制個體重同身形
好似係長谷川喺佢面前食仙貝，佢見到都好想食但又要忍口

Thanks巴打
咁叫佢睇住人哋食嘢自己無得食，對佢嚟講真係酷刑一樣

便當都無乜點食

大頭

放送まであと5日

唔怪得咁女人味

戀deep開咗line account

咁里美個Line account係咪正式報廢

我都咁諗

好似對上個post係聖誕12月果時突發出過

舞台劇PV

打冷光定filter 同一路認識佢咁熱情嘅性格 所造成嘅反差

好jeng

其實係入戲 睇表情都feel到

可惜無得去睇

好想再一次現場睇佢
Btw仆街武肺

真係仆街武肺 仲要惹比里美

又多個藉口比日霉

仲要搞到東京奧運
支共幾時滅亡

以為今日deep ig係放石原
依家邊個係W1呀 放W2男主仲多過石原

日霉壓力睇嚟唔野小

應該唔會掛...？

可能係壓軸

日本fans話舞台劇聽日開始排練

PS 岩岩講起日霉就見到日霉又一力作 關心下自己老母好過啦

智力冇下限
睇完得啖笑

上下水先

原來已經開到(16)

Old news咗未
hmvod買咗新劇

你有幾耐冇上水

屌

多野做到打J都唔得閒
對上一次上水好似係(11)

呢個時勢多野做好過冇野做

原來(14)都有上過水

唔係掛

嘩都好耐之前喎，巴打welcome back

完全同意

哇個頂POST詳細左勁多

【📣日劇女神石原里美主演《戀愛要夠Deep》hmvod港澳獨家播映💕緊貼日本播映時間 4.15上架】

由石原里美同綾野剛主演《戀愛要夠Deep》緊貼日本上映，💕當深愛海洋嘅海洋學者，遇上要喺海邊開發渡假村嘅有錢少爺😎無論身份同立場完全唔同嘅佢地！又會擦出咩火花😍

石原里美接受NTV訪問時話：「感覺上，呢套劇將會係一套好適合春天嘅愛情故事，成年觀眾都會睇得心跳加速嘅劇集。」仲話面對持續超過一年嘅世紀疫症，「希望大家睇完呢套劇之後，會稍稍變得開朗。」

綾野剛都話：「呢套劇將會係大家睇完之後會變得心花怒放嘅作品。」

好期待呀😍😍😍

#石原里美 #綾野剛 #海洋學者 #傲嬌少爺 #恋はDeepに #戀愛要夠Deep #心花怒放

即pin

hmv....

忍唔住都要講句

簫生好波

Richard唔爭氣

碌柒仔
睇嚟又要join一個月免費+$48x2月
不過如果繁中字幕我都願意俾嘅

即係同viu個會員差唔多價，咁都ok啦

係呀，唔使好貴
同埋咁有心真金白銀買咗播映權返嚟，支持下都好嘅

H社終於有會員証，頹到

算啦，呢d野都冇用，我淨係希望每個月可以有一張相咁大把啫，都唔過份呀
而家每個月仲有畀錢續會員都係純粹支持佢only

咁又係呀，一個月一幅相都唔過份啦，H社淨係識收錢，
本身都仲可以用嚟抽舞台劇飛，而家又無得用
不過廿零蚊都支持下里美囉

Hmv可以支持平時成日抽水

個design hea到

放送まであと4日

有無人睇到條片？

我開VPN睇咗，其實都係之前嗰個預告嚟

thanks

NTV一打唔洗找
今日又係出男主on99

都唔知邊個先係W1了
垃圾NTV 今朝開乜撚垃圾抖陰宣傳account已經想屌

又想討好強國

NTV又奶韓又奶中 揀好一邊企ok??

其實咩都奶 唔得罪就係佢立場

viu好似十幾廿蚊咋wo.....

真

平時影相唔擺pose就咁垂低隻手,唔用social media
同九成平普通人都唔同，其實好勁

原來依套舞台劇石原老公係佢 （仲要整死石原）

最後個張

第一次見呢個樣

放送まであと3日

有冇人知呢套咩來

新劇又係漫畫改編？

唔係

WATER BOYS 2

希望咁會質素高d 石原最近接幾套都一般

高嶺之花部分幕後照片

咁都搵到

CHING

FINALLY

NTV終於瞓醒

係有人搵到

反而覺得戀愛劇嘅劇情唔係最重要，演員火花重要啲 (59劇情爛到咁都hit到)
希望正式播出時男主表現會投入啲，拍攝海報花絮男主其實有啲放唔開

石原里美出現喺ig，太陽喺西邊升起啦

個時間好閪

真係估佢唔到喎

佢個眼神好正

黑色look同粉紅裙！！！

尾二嗰張個表情好調皮

鐘意cover果個眼神

210407 #IshiharaSatomi upcoming magazine cover:

Nikkei WOMAN (June 2021 issue) to be released 5/7

好靚
CP感⬆️

做乜講我呀

件制服唔知賣唔賣

諗起UDI個件

我都係果陣後悔冇買到....

咁耐而家都買唔到啦

件衫好大件咁

唔知有無熟肉睇，生肉睇唔到

係

按慣例應該會有的

仲有兩日咋

Baila殘體翻譯

越睇佢d訪問真係會越鍾意佢

想問下呢個gif喺邊條片度cap出來？

Thx

放送まであと2日

之前無po過嘅劇照：

頭髮放落嚟真係好正好有女人味

Close up側顏真係好癲，靚得太誇張

石原里美幾時再嚟香港呀，最多我請你食譚仔啦

香港勁多芫茜做主題嘅食物

希望快啲會有熟肉
Btw呢個節目係007? 有啲混亂

如果佢嚟我請佢香菜放題

係，閒聊007係黑色衫，黃色衫係今晚秋刀魚個節目
但唔知點解尋日twitter張相係佢著住黃色衫攞住007份野影相

係唔係韓仔做 總覺得有美顏

Thanks 巴打
就係囉，我見尋日佢著黃色裙拎住007份嘢，但我明明又記得佢應該係著黑色衫上去007, 仲要扮儲氣㗎

即係尋晚係已經做咗007，今晚做秋刀魚，聽朝ig live?

閒聊會整，算唔過份啦，仲見到皮膚嘅texture，係tune光左

ig live聽晚
日本時間2345，個時間好趕客

應該特登等做完第一集先開live

個下爬線真係好靚，標準，點練

希臘之旅個陣有講過

我記得類似係練背肌，不過個人覺得呢D天生靚就靚

佢十幾歲個陣未開始練條下顎線個陣睇落塊面真係包d，而家下巴睇落尖好多但又唔係塊面冇肉，佢應該真係有研究過

話時話戀deep依個時間播出都幾諷刺

沿岸D魚

如果被人問又答唔出 會唔會比日霉寫

日星唔同香港要成日出function，錄節目又要開放比記者嗰D
所以無可能啦

好想快啲睇熟肉

生肉都想睇了
表情演得好出

呢個都係佢招牌手勢嚟

做緊乜

右邊個頭長佢好多，左邊係圓形右邊係橢圓形

模仿長州力出場

唔怪得之咁豪邁

個手勢

アニメ「名探偵コナン」の江戸川コナン役で知られる声優の高山みなみが、石原さとみ＆綾野剛のダブル主演ドラマ「恋はDeepに」（4月14日スタート、毎週水曜よる10時～日本テレビ系で放送）に声の出演を果たしていることが明らかになった。

【写真】16歳の石原さとみ！

本作は、海を愛する魚オタクで、あるヒミツを抱える海洋学者・渚海音（石原）と、ロンドン帰りのツンデレ御曹司・蓮田倫太郎（綾野）の恋の行方を描くラブコメディー。脚本は「私の家政夫ナギサさん」「おっさんずラブ」の徳尾浩司が手掛ける。

先日、アニメ「サザエさん」のアナゴ役でおなじみの声優・若本規夫が本作に声の出演をすることが発表されたが、このたび高山も参加することが判明。高山の出演時間はわずか数秒で、どんな役柄かも初回放送で明らかになるという。石原、綾野、今田美桜、渡邊圭祐といった人気俳優陣だけでなく、豪華な声のキャスト陣にも注目だ。（編集部・吉田唯）

Btw 佢個笑容真係好療癒

WETV 泰國，印尼同菲律賓

韓國

其實都冇得揀 強如日本都解決唔到

又有新gif用

筧美和子都笑得好甜
但拍埋石原度真係冇得比

呢set好似清晰啲
Btw 點解最尾嗰幅佢左腳隻鞋係透明但右腳隻鞋唔係嘅

放送まであと1日

點解會咁

好靚呀救命

可愛

全集

精華1: 料理好き

精華2:謎の呼吸法

笑死 佢係節目介紹依間麻辣湯好好食 結果嗰間野嘅網站死咗機

之前介紹嗰間草枕curry又係

Horipro唔比秋刀魚問結婚問題
秋刀魚話反正都要剪，就問新婚生活點
「新婚生活どうですか？」
「幸せです」

April 21
1億人の大質問!?笑ってコラえて! / Waratte Koraete! @ 7.56 pm

會唔會有投鏢之旅呢

210414 #IshiharaSatomi & #AyanoGo on 今夜くらべてみました / Konya Kurabete Mimashita

To be broadcast on NTV tonight @ 9 pm JST

早D放依張出黎嗎

痴線，甜到糖尿啦

次次呢d相個笑容仲燦爛過影雜誌相個陣

話時話呢套衫好似雜誌入面係無？

淨出封面掛

又乜野嚟

我都唔知

明白

？？？

睇落好開心

NTV唔好話比我聽得依兩樣商品 我真係會想打爆NTV

忍唔住笑咗

會陸續出掛
希望有外套

個design樣衰到

清晰版

佢好激動，fing晒手咁

希望啦

我見有D劇有下面依種

好似獎座咁
btw套劇棄左

依種商品依家好似好興

無睇過

嚇到大叫

懷疑係早上11:45
夜晚應該會寫23:45?

我錄緊

勁cute 問乜黎

唔好扁嘴

一句都聽唔明

一見到你咁講即開先發現LIVE緊

直播緊

我有錄低咗前面 一陣放出黎

多謝巴打

第一次係ig見到老婆live，好興奮🥰

好正，佢d動靜根本係一個少女嚟
烏前望個cam係咪想殺死我

係 勁cute

有片

叫乜鬼

扁嘴勁cute

我死啦

都係咁靚

我極度懷疑呢個女仔年齡報大數

完全唔似34

靠你了，番工睇唔到

up到13%

已經live完左啦？

yes
得26分鐘

畀你快左

哈哈，有好嘢大家都即刻飛身share

Btw 最尾嗰幅係H社官方相

幾個鐘 多左成百個comment 咁多圖 資料

好仆街，不停loop條片

有live係唔同d

youtube畫質仲未得

IG LIVE

謝謝

感謝

如果每一日都可以好似今日咁就好了

係囉好正

今日嘅圖同片已經多過之前兩個月嘅總和

石原里美一隻眼嘅面積仲大過男主角兩隻眼加埋

痴撚線架，一定要開聲聽埋

係咁賣萌

好嬌嗲

今日我哋真係好幸福

210414 An official manga version of ‘Koi wa Deep ni’ will be released through Renta Comics

唯一最神似係兩個隻眼大細嘅差距

係
btw漫畫男主個髮型好過電視

BL漫標準髮型

horipro_official_actor執撚咗？ 幾耐無po過石原

嫌佢d like太多?

到依家仲係2.1萬followers

自從新年靠石原里美個post一野拉多左6K followers之後就時間靜止

想問#4 戴住皇冠嘅石原個張圖係出自邊到 校閱？

Btw hiripro個張icon石原略顯老態

失戀朱古力

我都覺得horipro公式相影得唔係咁好 都幾年無轉過

笑死

時間停止
Btw H社PR真心好廢

Horipro PR 真係柒少陣當幫忙
武肺單野

連like數都停止埋

最後講到失左控

最後仲開心到不停拍手

悅子差少少

生性啦，horipro square會upload一條片
horipro actor個ig account好心都跟進下
仲有石原里美唔該快d搵返line account個密碼

乜黎

唔明講乜野，但三澄美琴第一好合理

唔知係乜嚟，等佢upload左之後我試下cap上來

最喜歡的角色排名

いよいよ今夜水曜10時

呢set相幾有feel

全集睇唔到

等下啦，過幾日應該有中字翻譯架啦

好似而家開始播新劇

即係11pm?

9點
日本快香港一個鐘

仲有九個字

jeng 睇km藥劑師配音大結局 再有新劇接住上

仲有半個鐘

深深深地戀愛🥰🥰🥰🥰🥰
仲有20分鐘

10分鐘後

007 中文字幕

啲觀眾好勁

快d有熟肉啦

邊到有最快中文字幕嘅第一集睇？

夢到新劇迴響差 嚇到起咗身 即刻上twitter睇好似反應都唔錯？

睇左 後半有衝擊 應該唔錯

咁都好D 我訓唔返了

我見到人工呼吸上埋趨勢

就係人工呼吸衝擊

最快應該係字幕組,希望聽朝可以有啦

『恋はDeepに』5分でわかる第１話振り返り

【石原さとみ✖綾野剛】2人の“恋”が急接近！水曜ドラマ『恋はDeepに』4月21日(水)よる10時！第２話

綾野剛！！！我要殺死你個仆街！

第二集好似幾好睇 睇預告

好耐冇入黎了里美已成人妻
今次viu有冇買黎播

LM gchi

今次hmvod獨家

熟肉出左啦

無account睇唔到

新番追字幕組呀

佢得兩條link 兩條都要登入百度account/微信account先有全片睇

咁你之前點睇藥劑師？

之前無咗個百度account了

咁大鑊，佢d濕鳩閪account 而家新註冊好似要實名

係 彩佢都傻

痴線，里美喺H社官方2014年之後剛剛突然有update，喺工作人員終於昏迷完

笑死成7年
懷疑中間係咪真係有經理人

初回10.5%
都好 我勁驚得單位數

日霉又磨拳擦掌準備造文章㗎啦，人氣滑落之類

睇返近年水十初回其實都算ok （派遣女王同極道鮮師係舊劇）
係希望下集唔好仆得咁厲害

望係咁望
不過班仆街選擇性失明，都係會照亂咁寫

都係
班日霉已經串緊NTV嘅日10投資好多，“大暴死預警”
不過至少都有日10分散下

日10係邊套？
Btw 幫手分擔下都好，我只care里美

廣瀨鈴同櫻井翔嗰套ネメシス
其實初回收得好好，11.X%
但因為NTV將依季嘅大部分資源放哂落ネメシス，劇情又好差
所以日霉出篇文屌

我都有留意谷ネメシス多d，睇番official d片都係多過恋はDEEP

睇得出演員卡司，打燈，場景同宣傳確實都比水十同土十好

估唔到ig live都有熟肉

呢個真係正，thanks

原來係呢套，thanks巴打
Btw 日霉乜都屌

我upload左上google drive, 巴打睇下有冇需要

上網google 線上看搵到

Thanksss
Cary巴up咗上google

要用電腦睇？我見要download

段片好似處理緊 應該等陣就可以online 睇？

Upload完google drive要等一陣先睇到，但最好當然係donwload嚟睇，google drive走色問題都幾嚴重

感謝今晚download睇完再收藏

歡迎

welcome back 巴絲

根本成套戲手法都好似台劇

順手upload埋

以前三立嗰D

睇完好萌
有啲唔慣

咁悅子都好萌啦

邊度有back number首歌聽

今次係軟弱type

exactly!!!

未睇呀，收工先睇到

未正式出

預告tmr

其實第一集已經咁明顯，會唔會係誤導，最後人人都估錯架

利申仲未睇

都唔出奇。
Ps 編劇如果最後係寫海音係有妄想症，其實所有野都係佢幻想出黎，就正 好想睇

你講完我都覺 好老土啊屌

里美好cute好想聽back number新歌

睇緊hmv

唔該晒

好好聽

back number世一

Christmas song

認真,如果男主角靚仔少少會冇咁老土
唔夠貴公子

好qq好想做比佢鬧隻蟹

d字幕翻譯點？之前黃viu麻麻地

唔識日文我覺得幾正常

字幕正唔正常？定係同字幕組啲用詞/蝗語差唔多？

其實唔計D中國式用語,好多字幕組嘅翻譯係好高質,由其是係美劇個d字幕組,反而大公司netflix,黃viu個D成日都鳩譯

但就係正正呢啲用詞先代表其價值

點解要譯做戀愛要夠Deep

好撚認同

Btw HMVOD有一個月免費試用

深深地戀愛咪幾好

巴打我完全認同

暫唔評住 可能有埋到伏筆

點樣整 求解答 SHARE

好似HMVOD個app入面註冊就有

豬豬字幕組同FIXX字幕組都有熟肉，我使唔使upload埋？

多謝巴打，我有得睇就夠，唔揀擇

本身諗住睇下請教一下你哋邊個字幕組啲翻譯會好啲之後追，但又無理由一集睇三次掛

我自己其實鍾意fixx多d，至少冇廣告
Btw過幾日試下有冇得cap hmvod個高清版嚟儲

咁我聽日upload埋FIXX版本
HMVOD版本就靠巴打你啦

Thx巴打
HMVOD未用過要試下先知得唔得，唔包生仔

梗係明白啦，試吓唔得就由佢，Thanks巴打

召喚強心臟人士去案發現場朝聖

問下大家 有冇生肉 想整GIF 但唔想有字幕

專業朝聖人士

佢啲翻譯好貼地
利申未睇

一般情況下豬豬一定係最差
FIX就有另一問題，佢會改左原本畫面
例如果幕係寫野上白板，FIX係會成個白板油白再寫字幕上去

未睇又知
狗宮格巴絲睇開HMVOD?

巴打你出手，朝聖達人

多謝巴打指教

屋企人要睇 有間唔中Subscribe下

係啲日本網友報料神速啫
我都係開下google map睇下實景

睇黎搵次去東京果陣可以搵一日去千葉
去完上面果度再行一個鐘去Dear Sister大結局最後果幕嘅大房岬自然公園行山

其實個TG GP ADMIN 仲係唔係到
有冇打算UPDATE一下個GP
定係個TG GP都冇咩價值 都費事執

以為是你

其實都OK啊, 輕輕鬆鬆, 希望唔好講咁多兄弟鬥爭feel到條兄弟線會好柒無聊
不過估唔到套野居然有奇幻元素

依part好搞笑 仲有講鬼故嗰幕

希望套劇講多D美櫻同石原 個畫面靚到

香港同台灣一定要上映呀

一巴打落班人度

靚到

好想睇 好魔性

希望集集海音都會大嗌

我好鐘意海音啲無里頭
無啦啦講鬼故嗰part CLS 笑到我

第一位

石原さとみ、初の母親役 鍵を握る魔性の女 永野芽郁x田中圭出演 映画『そして、バトンは渡された』予告映像

好想入戲院睇呀

WTF

會唔會係人魚因為太耐無水行唔到嗰啲老土橋
Btw 里美啲頭髮咁濃密

屌 一樣諗法！！！！！

依套劇入面D頭髮好似好軟咁

哈哈，如果要老土應該係要咁
佢把頭髮真係好靚

想睇台灣人拍
我覺得台灣人拍依D老土偶像劇拍得幾心動，唔知點解會睇到好入迷

Hanji

係 而家仲會睇老套台劇

命中注定我愛你我翻睇咗幾次

各位巴絲我加了FIXX版本入去上面條link

啱啱睇完第一集遲咗睇
海音真係好qq
成日唔覺意穿煲講錯嘢好搞笑

白卡妹

原來電影入面嗰個女細個就係Unnatural演童年美琴嗰個

側顏

見到依幕 我係諗起唱k小魚仙

活潑動人歌聲演唱會開始啦

可惜石原唱歌唔掂

呢個真係佢死穴嚟

係咪命運安排近排日本又係講緊核廢水落海單嘢

時也運也
引用試當真一句：有時創作本身都有命運

海音個水壺都賣斷貨

好撚誇張

我發現其實佢係日本女粉好多
依D衣著同用品賣哂唔洗講
佢推薦嗰間麻辣湯店，全部都係女性客人排隊，本來七點九收，做到九點

因為啲女粉希望自己成為另一個石原里美嘛

頂住,要3日第一

好勁

睇咗一集 感覺一般

有少少老土，不過最主要都係睇石原賣萌
第二集可能會好少少？ 岩岩睇到個60秒預告，有RMPW的feel

嘩第一集就咁激

【石原さとみ✖綾野剛】対立関係の2人が急接近！恋の運命を握る彼女の秘密とは！？水曜ドラマ『恋はDeepに』4月21日(水)よる10時！第２話

Octopus 🐙

跌咗落第二了

好正常啫，有新睇新架啦

升得就會跌 唔使太擔心
不過都有驚keep 唔到熱度

召喚一下巴絲上水討論新劇

我好鍾意睇佢食相

Ig見到我B

右邊你B，左邊我B

左邊係我老婆喎 你係咪認錯人
右邊先係你B

非gay

大家嘅

寄居蟹段片呢？

點解石原成日配埋啲男主角都咁醜樣....
好慘

上次高嶺都係衰喺個男主角身上
我好辛苦先睇晒成套
反而朱古力+朝5晚9我睇過好多好多次
呢套如果佢呀哥做男主角個觀感會好好多囉

我對隻戎指有興趣

仲有RMPW，依套劇嘅小栗旬勁正好型棍 對手戲好sweet
佢呀哥唔留鬚應該似二佬多D 有少少似竹野內豐

cant agger more
而家係想叫男主唔好搞我石原bb

阿哥睇相幾型，睇片唔夠型，同埋把聲唔夠man

好溫柔

好想佢當我係寄居蟹咁鬧

單馬尾都好剎食

same

個造型真係無得輸
希望多D同海洋生物傾計嘅場面 可愛到癲

啱啱先睇晒個live,真係好正
個感覺同佢平時上節目有d唔同，更加可愛左